[陳瀅如若很好奇] 全職沒女 6

屌

發生乜事

萬能卧底key

痴線

一句臥底就解決哂

萬能臥底 key

自己串自己

做乜野

咩事

輝哥松松

又串人

屌 呢套野D ON9位好正

松松同輝哥

街邊的童話？

輝哥同松松

白痴導演同編劇

街邊的童話

萬能臥底key

萬能卧底key
使徒行者

松松

無間道

輝哥

讚自己型

其實係drama
不過廢事做打手

tbb表示兜唔返

做乜柒

睇完就算吧啦的童話故事

一開始係咪有呢個警告

完

韓劇warning

睇完就算

個disclaimer

估唔到呢套人瑞劇竟然咁好睇

屌啊首尾呼應左

預告好似有

得咁少陳瀅
唔想再睇松松姐姐

好似係喎

霞姐

好彩套戲無常滿

同埋啤啤

同啤啤

我要松松姐姐

Lina咁好人嘅

無喱頭劇黎講e套真係好撚高汁

屌霞姐好串

幫人求婚

追去機場end

霞姐真本性

呢套劇松松姐姐屌打陳瀅喎

頂 中咗

tvb有時d無厘頭劇正過認真大製作

邊有得打啊

陰謀誠去左邊其實

又配音?

唔計神探膠輪布

配音都讀書咁

霞姐咩角色都carry到

屌 睇到炆 配撚完未

旁白feel

鳩劇黎講呢套幾好

陳瀅次次都配音

座首都好睇過陳瀅

成套野人人都要配

呢樣真

全盛時期既陳瀅到底要配多次音

賢良人妻 同 死港女人妻

八婆同大狀都屈g

垃圾陳瀅

又配音

嚇到我 以為要分手

屌 佢個喊樣

陳瀅啲表情

好似笑咁

喊好似笑咁

比人低估哂
古代做奸同忠都得

四年後

竟然無追去！

4年後

成段配

咁sweet點解要播個咁既bgm

飛4年但又半年嚟?

4年

話說張兆輝本來演劉華套拆彈專家，但為呢套推咗

呢套真係超現實
一個女人拖住個女
有二世祖求婚
都話太快

已經四年後

霞姐咩男人都carry到

字幕唔係話4年後咩 又話半年

半年又半年？

又係幾年後

高琛

即刻交代返

3 pairs收哂皮

下

美妮
識揀啊

軟飯？？

美玲真係食埋高琛

識食喎

Really淫

識野

估佢唔到

果然痴線

識食

識屌都定屌美妮

so sad 一早估到
全部sad end ?

張美妮噤識食

乜撚結局

芝姐你就一定要著衫

到底半年定四年

咩角色

唔好啊

俾我都揀美妮喇

枝牙籤唔會跌

WTF

張美妮正過條MK妹好多啦

其實幾有意思

其實好有意思, 返唔到轉頭

其實咪即係等佢咁解姐

唔係掛

又話等Hazel半年？

我屌咩

4年啦，year3喎

嘩黎幾個反轉

部郵輪key上去原來

做乜撚唔係一齊架咩

現實就係咁

得返15分鐘重開多條支線,想點埋呀

結局幾好呀
冇為tune而tune

做呢套鳩劇咪仲好

成日覺得佢會吞咗 好驚

Hazel話等佢啊

痴線，估唔到結局，但中偶線不能拆

Coffee巴有無disclaimer圖

唔係人人都翻到轉頭

詩詠「個個男人上大陸都 」

痴線編導

半年係等羅蘭啊 羅蘭環遊世界啊

明顯呢條線已經收左皮啦

有無cap 美妮圖

不要再說了

續集

推得好呀

Agger

咁樣end其實都幾好

松松要同輝哥一齊啊

彩蛋

有咩唔好 好過為完而完

頂

其實都估到
高琛樣唔差又高大，去大陸咁耐點會冇女埋身
係估唔到最後同左美妮一齊

提醒班毒撚做兵冇好結果
做返mk就會有個淫娃等緊你

我想要續集呀

你個名

真係叫咗做really淫

Agger
為一齊而一齊冇意思啦

冇左jm有signal

我鍾意你一生一世個陣你唔鍾意我吖嘛

推到松松輝哥做愛回家

美妮好波

熊仔頭

signal仲正

true

咁條氣唔順呀嘛 我咁正都唔要我

我想食左你 笑左

間屋大撚到

我想食咗你

我想食左你

又咩事

嘩,超級超展開

超展開

屌癡撚左線啊

反高潮

有趣

嘩
家族婚姻
玩到好撚大

pair pair都冇得名正言順

呢套啲結局

發到咁大

以套野想點

Sad end

wa，陳瀅

屌編劇on99

情婦

陳瀅

咁黐線

陳瀅=g

tvb黎講 真係算高汁

每條line都超展開

屌，做乜事啊

第二個莊富豪

一坐撚咗個位

好想知大莊生果邊又點玩法

好撚爆

呢句真

做sp一流

變撚左G了

羅麗晶會點

免費g

龍蝦

飛釘

細莊生真係無反應喎

係

圖呢

每個人獨立睇好似就好結局
但一拍埋就dllm

自問要求唔高，好似日劇咁開集sp就好

陳瑩好L正

有咩

劇情暴走

又係哩啲

返咗仲夏夜

Skylett 223

點cap得切

屌 唔好玩鳩我個晶晶

私人飛機出現

Coffee巴打

松松唔好衰

頂座首好gay

座首

四年後先升到六星

座首好gay

語氣咁淫

Miss左頭先果幕
點解陳瀅做左雞

座首咁大膽嘅

座首對住莊生講野好怕醜

hehe

賢內助

老婆變二奶姐

向左走向右走

屌 唔係sad end呀

旻芳

g

係細莊識玩

大婆用黎上位
陳瀅真心相愛

頂做埋老婆

李晏芳？

lucy臭雞

真係雞咁嘅樣

頭幾集既人

又打思egg

好黑暗好現實

G

不祥之兆

大莊生打咗4年思噫

突然變膠

魔幻現實主義

前度

大莊生暗爽

微笑左一下

好感動

得老個pair有好結局

到時到候拉你上床

夠鐘就拉你上床

拉上床

到時到候叫你上床

打冷震左下

好重口但好正

暗爽

好正

正啊正啊

以前對龍龍做左啲咩 ？頭幾集無睇

有錢真好

暴走

隻g個西樣

結婚前偷食

座首助攻

果然好唔現實

座首超快

又5p

sweet到

好sweet

好多呼應

你扑我我咪扑返你

你扑我 我咪扑返你囉

座首只可以跟係後面

有錢就是任性

座首好寂寞係後面

座首都好撚多戲份下

座首好醒

終於有pair好結局

最後修成正果係得依pair

正結局

最老果對咁sweet 起晒雞皮

後排暗爽中

火星文有冇寫錯字

機師stand by
私人飛機stand by

呢pair sweet得好舒服

愈後生
結局愈唔好
好現實

你間飛機係的士站起飛

好高質

埋尾埋得幾靚呀
對對都唔差

鳩到尾

冇啦冇啦

好想知打左咩5p字

好尾機

好彩呢對有good end

永遠背後既男人

真心問 撘私人飛機應該行邊個方向

離境後面喎

結局啦

滿意

呢啲結果真係做佢唔到
但總好過下下BBQ

沙翁集團唔係霞姐既咩？
駛咩靠假結婚？

巴士落車

呢套野明明前面勁好睇 爛曬尾咩事情

行返出機場

同心理追兇個結局一樣好高質

大中華主席

個結局好前衛

大中華勁d掛

個編劇好識玩

大中華

佢想要大中華 好似係

之後嗰套不了

點解 假智霖 要咁

咁都爛尾

個尾幾現實啊

暗戀咗大莊生十幾年

可能d董事唔信佢

其實做座首都幾好呀
老細都對佢唔差

佢好似係咩大中華主席

人瑞感情線黎講真係好自然好sweet

咁有創意都爛
翻去bbq啦

慘撚過ck呀

下 個結局好正wo

個始局睇到我呆左

留名等Cap圖同高清Seed

好現實

結局ok
3個都唔錯
hazel個個有遺憾 但放得低

賣廣告攬頭攬頸
結果得一對修成正果

陳瀅係二奶，每日生活應該點

好似成套野最少罵佢

爛尾

好過愛回幾百倍

三條線得1條係happy end,估你唔到

其實松松都仲係好靚 呢套劇入面既性格正到 張兆輝做得都好正

有一刻期待過莊生同座首4年後一齊左

咪係

係喎ck呢
尾冇西伯利亞既

壯生好sweet

個結局好神奇
三pair 有兩pair 反高潮
而我媽竟然好神奇咁冇反感
仲情聖上身話：d 後生既感情經唔起考驗
不得了

反轉幾好呀 反映現實往往身不由已 除非你好似莊生咁有錢

鬧ck仲鬧得多過佢，真愛

個頭塞係中間
超慘

估你唔到

屌 中間

莊

嚴格黎講 係現實ending

座首夾係中間

辭咗職啦

老pair一齊好結局
中pair暗底下好結局
青pair各自各好結局

結局好屈機
雖然好sad但好過濕鳩bbq

呢個結局...收貨呀

希望有續集

星期一830熄電視

陳瀅睡衣圖呢？

陳耀全屈機

agger

都無謂將佢地寫埋一齊

前面晒咁多時間講幾對人
結局黎個咁既劇情
唔通冇BBQ就叫有創意咩大佬

Hazel

coffee巴呢

連續兩套高質結局
後面果d會唔會

咁你想點

好遺憾呀後生果pair

難得個個集中睇松松 唔係追住要去圖

其實座首係咪gay?
佢有冇對莊富豪有感情線發展？

陳瀅嗰pair結局都唔算差嘅 之後離婚大把錢洗 係翠翠唔見左

好想繼續睇松松同輝哥

個結局咁好都有人話乜撚野結局

睇之後果套

食都食花姐啦

話俾你知今時今日拍劇都跟現實都貼地
我就收貨丫

射精英雄傳

專登係中間

嘩4年後真係好癲
前兩pair結局好現實

e個真係完全失左蹤,今集連影都無

高琛其實good end 食到美妮

你想寫結局高琛同蘇X一對，你前面起碼交待下佢兩個有眉來眼去啦

咁bbq 囉好未?

座首:唔洗驚,有我係度

細莊生-> 當初因為唔成熟而唔結婚, 而家就係成熟先搵第個女人結婚黎上位學佢老豆咁
高琛-> 其實由上集已經定左bad end,始終想搵錢攞番層樓先飛走,代表左佢已經放唔低番唔到轉頭變左另一個人

一言驚醒洛克人

有冇point啊

即係樹大招風最後都要一齊打劫槍戰先開心?

真係估唔到 但又好合理
高琛hazel，好似羅蘭係碼頭話齋「你放得低，唔代表人地都放得低」
張振朗陳瀅，好多包袱，或者背後情人既角色適合過不顧一切地名正言順結婚

美妮已經表現左好多次想食佢喎

故事發展明明係離曬地
結局就好現實咁同大家講有錢有真愛

原來係真空

馬明台慶.jpg

其實尿斯話佢唔成熟
唔想結婚住，我心諗咁現實既，跟住4年後咁樣又好make sensewor

係，好合現實
無一齊
另一種形式一齊
一齊

好想睇落去

其實結局真係唔差

張兆輝

估唔到松松輝哥擦出既火花咁正 佢地handle得好好

咁都無反應真係抵比陳瀅笑

+1
國產垃圾劇

可以打Fifa

其實結局幾正
hazel之前發明星夢，咁樣對高琛
結局得唔到最好既結果
陳瀅嫌三嫌四，幫你擋埋刀都嫌人唔夠成熟
結局唔算太差，但哂左4年，要同人分老公
松松姐姐唔洗講，一路以黎都一心一意對莊生
最尾修成正果

達叔都讚

聽緊

輝哥好穩重，就算知係笑位都唔會用諧星演法
松松好放得開，完全掌握到年齡與可愛既平衡點，不多不少
依Pair係TBB近年難得高汁既拍檔

wiki陳瀅見到呢段野

2015年，她在《四個女仔三個Bar》中首度擔任第三女主角，於萬千星輝頒獎典禮2015憑此劇提名為最佳女配角。同8月，推出第一本圖像文學《半透明的舞孃》[2]。

乜鳩叫圖像文學

岩

巴打好波

上面有人話爛尾
bbq end先岩佢地

冇錯 大莊生都話ff童話既人
請家長陪同觀看
插晒旗
結局回歸現實 帶比觀眾思考

常滿

有冇人知片頭中環海濱嘉年華個畫面邊集出現過

現實

輝哥係用冷靜態度去講d無喱頭對白,反而重好笑
就好似今集咁串自己同痴線導演編劇等

自己逐集搵

托出個未來？

其實第一集個旁白已經有咁講 首尾呼叫返

好衰
不過就呢套嘢唔順住睇會好怪

成套戲就係講面對現實，生活就係咁不如意，點會個個童話故事

一早話俾班師奶知唔好諗住有bbq結局

呢套野首尾呼應得唔錯
又有對鞋呼應
仲有陳永業配音好正

超級唔鐘意個結局
點解唔係happy ending

嘩屌

想大莊生同羅麗晶個結局交代得完滿啲

大莊生有錢幫條女舖路
為女付出咪係真愛囉

高琛想hazel讀有所成將來先會有出路。但高琛發現搵錢係有捷徑，咁佢行上左呢條捷徑後就唔想再原地踏步行番條辛苦嘅路

到假chilam 佢覺得而家想做一個成熟穩重嘅男人，咁佢有一個假嘅家去培養自己成為一個成熟穩重嘅男人。而對陳瀅嘅愛唔希望因為為左陳瀅為左報恩而令呢段感情變得冇意義，而係想用自己呢方面嘅魅力去令陳瀅接受，就算係做小三都在所不惜。因為愛情除左用金錢去建築外，仲要係有為女人去改變嘅決心

垃圾都有人睇

搞多十年都制呀

依幕就係話大家ff既童話故事係到就完結
以下就唔會有童話式結局

好好睇

呢個其實係暗End 黎
中意BBQ果啲咪睇番佢扮臥底 然後求婚大結局

呢樣真 本身以為係老土人瑞劇，點知咁搞笑，兩個又有火花

我覺得編劇搞咁耐應該就係想咁
琴晚高琛話等半年其實已經係典型Tvb end

推到有續集

成日塞錢落J

好難得有老餅談情會咁sweet

首尾呼應

Coffee

估唔到

ck被消失

陳耀全 d 劇真係值得追

54歲

食粥個一幕笑左好耐

我用呢個得嫁啦

佢套陪著你走應該係tvb近年最好睇既小品

我睇到個一刻真係頂一聲
本身隻碗都唔係大
大莊生仲要話佢大食我已經笑左
點知佢之後講：我用呢隻得架喇
我同我妹一齊頂左聲

要追返結局篇先
呢排好多劇追

用碟食

座首好搶戲

好撚正

yr face

伸利

仲要係豉油碟
笑咗個下

座首真心正 有好多幕都好cute

座首之前做日本仔都做得好好，希望tvb珍惜下呢啲好演員

最勁係佢講個句對話
咩有我係到 唔使驚

有我係到唔洗驚無事嘅

佢前幾集扮羅麗晶既反應都好好笑

我笑到仆街
勁搶戲

大莊生

丁到出血

本身想讚下tvb啲劇高汁左 點知一播預告又做埋啲大陸味濃既劇

唔知點解有啲掛住松松姐姐玩緊扭計骰聽住嗰隻歌

冇劇睇了

可唔可以開個post 貼晒佢大莊同羅麗晶既圖

2017 又一神劇

有人知嗰首普通話rap咩名未

屌 爛尾既

尋日睇陳瀅直播，一班演員都好friend，快啲開續集

個人排名：
全職沒女>師父明白了>愛我請留言>鐵馬戰車>純熟意外>陪著你走

差唔多
我都係鐘意 全職沒女，師父明白了，愛我請留言 呢三套。

陪著你走點都好過鐵馬戰車掛

蔡思達同袁偉豪兩個都好難頂

雖然之前幾套830 都幾好睇 (親親我好媽, 我瞞結婚了, etc)

但係真係得呢套劇令我每日會期待8點半到來

下星期一又回復平淡

我想問食粥係邊集? 想睇返

個首歌勁過癮
成套劇揀既歌都唔錯

me2
真係好正好sweet

莊富豪羅麗晶之歌 Frédéric Vitani
終於有人搵到！

禮拜一二

好想聽返首rap

佢地LA張結婚證書點?

果時冇帶passport所以冇效(好似係

+1 日日放工狗衝返屋企睇多次早一日果集，再追直播

好耐好耐好耐未試過咁想追一套劇

好要睇佢地啲ng片

想

神結局

希望出續集啦
老表果d垃圾都有
真心想睇呢套添食多d

而家仲諗緊套劇既劇情

松松姐姐唱歌

唱歌好正

咁撚唱得

好好聽

三首
仲好唱得

老豆話佢以前唱兒歌

佢唱主題曲好過胡定欣唱啦

烏卒卒

松松姐姐

把聲好溫柔

唱功好過曬而家班所謂歌手

到底果首國語洗腦配樂係邊首
好撚正

佢揀果兩隻舊歌幾乎唔記得左係佢唱
仲以為佢唱返天涯歌女

一播即刻閂

以前D兒歌好恐怖

應該全集比陳松伶 唱
唱天涯歌女 月兒彎彎照九洲果咋歌
再加一大串兒歌, 做兩集都夠.
同埋應該會好好收視

真係好鍾意松松姐姐
人又靚唱歌又好聽又可愛

個段吉祥物玩扭計骰配樂好夾剪接
應該剪左成廿個場景都有 , 每個景播兩秒 , 真係燒銀紙

OP 鋼琴

松松真係好靚

細個同過松松姐姐合照

有無人想夾手夾腳一齊出佢地個故
當止下癮 一齊諗下

屌主題曲唔係松松唱真係嬲

support

只得大莊生同松松條線

Support

【沒女】兩個加埋差唔多100歲嘅故事

聽日會繼續 依家起左個頭先
作得唔好勿屌

屌正呀 唔好爛尾

胡定欣難聽到

好掛住全職沒女

好掛住莊富豪同羅麗晶